689係港獨之父，777係攬炒之母

當大家開始靜就用火水救火，見港豬生活如常就放病毒入嚟

淋病：呢啲先叫做實事攬炒